愛情到底係咪你傷害人 人地傷害你

你愛人 但人地唔愛你
佢愛你 但你唔愛佢
對唔住
好似一路都比左假希望你
You deserve better

No